[突發] 韓國女團CLC 莊錠欣Elkie 反送中遊行

有冇人見到佢
真次真係佢反了！
佢連中國市場都放棄咗
你班仆街都驚啲咩

今次真係cls了

見到佢出金鐘站 唔知去邊

堅定流?? source??

要飛番去開concert